有無人想有人陪又唔想拍拖

我都係
好怕比人煩 好怕無自由
而且又唔敢承諾對方會中意佢好耐 唔想害人
但又好想有個依靠喺自己放工好攰之後攬下

收兵囉

我明
其實呢啲算唔算想要呼之則來揮之則去的感情？

Same
唔鍾意人鍾意自己
而且我會同時鍾意好多人
一齊玩下咪算

Me
唔想負責任
行到去組織家庭果到
只想有人陪

收唔起
毒L樣性格又差

有時覺得拍拖結婚系未必然同必須
如果想搵人陪系未一定要兩個人一男一女/兩男/兩女
不如搵幾個夾的朋友一齊買間樓過世

異性相吸啊ching
我自己作為女仔
覺得同男仔相處真係
舒服好多

相吸唔等於夾
性吸引到但系價值觀差太遠都系相處唔黎
雖然我都同男仔夾啲，行業關係，大多數朋友都系男仔，但系當佢地普通朋友兄弟多過情人
我系未唔適合拍拖